如果選舉泛民大比數勝出，大家即時想要嘅動議係乜？

五大訴求外

動議攻打波台

區議會，未到立法會喎

香港獨立

我覺得係遲早嘅事，問定

科研

呢樣野泛民一定唔會做

重組警隊

廢除公安條例，至少大規模修訂

一齊行返工
港島上環E4 鰂魚涌A 銅鑼灣E
九龍東 九龍灣A 觀塘A
九龍中 旺角C4 尖沙咀E
10.25 8點見！

全港18區
攞番 深水埗 沙田 大埔 黃大仙 主導權已經好難得

唔好期望會大勝

私人草案要行政長官批

《基本法》第73條賦予立法會創制法律的權力，卻同時以第74條加設極大限制：「香港特別行政區立法會議員根據本法規定並依照法定程序提出法律草案，凡不涉及公共開支或政治體制或政府運作者，可由立法會議員個別或聯名提出。凡涉及政府政策者，在提出前必須得到行政長官的書面同意」。

五大訴求包咗真普選嘛
有真普選 機會大好多

恢復毓民議員個位
再等佢發起議會總辭
還佢一個臨死心願 廢事日日怨婦上身屌犯民

動議警察減人工

減一半啦

仲有西貢區都有機會攞返主導權嫁

永續議席

加泰獨立

要同時健全監警制度、裁減警力、解除鎮暴武裝
淨係減佢人工，班爛仔一定衝返晒出嚟收片

成立社區自衛隊

每日150新移民